# Yandex.Tracker AutoFilter

## Описание
Это расширение для браузера Chrome, позволяющее сохранять в URL и автоматически применять выбранные фильтры

## Установка
1) Скачиваем репозиторий
2) Открываем в новой вкладке [chrome://extensions](chrome://extensions)
3) Включаем **Режим разработчика** в верхнем правом углу
4) Жмём **Загрузить распакованное расширение**
5) Выбираем папку с репозиторием
6) ????
7) PROFIT

## Как использовать
1) Создаем на доске какой-либо фильтр и сохраняем его **с названием на латинице** _(кириллица пока не поддерживается)_
2) Обновляем страницу
3) Теперь при клике по фильтру(ам), выбранные фильтры будут сохраняться в URL
